覺唔覺侯克好能屈機

踢二線聯賽屈啲弱隊
退咗休J自己啲Stat都過癮
最勁都係葡超但係係踢波圖

球王片好睇左腳射到砰砰聲
人工又高 冇記錯喺辛尼特嗰陣份人工係好高 之後喺上海又係咁
有得踢巴西國家隊有份踢世界盃又有份贏洲際國家盃
如果做一個球員 球技上追唔上一線
去次級聯賽收大錢做超班球王都幾爽

係咪特登係日本每隊剩係助一次攻

最記得都係佢射爆個波

睇球王片成個怪物咁
推橫就怒抽埋去
但國家隊淨係友誼賽先入過波

淨係聽個名都夠嚇鬼

踢波圖嗰陣都幾多人吹奏
退咗休嘆世界嗰陣可以講以前踢波嗰陣好多大球會想簽我但我冇去

咁多黃牌

佢同冇女其實幾夾

冇睇中超 侯克其實係踢成點

而家先知 原來佢踢過J LEAGUE 前鋒仲要租去J2 日本仔都戇撚鳩

以前打fifa揀波圖淨係用Hulk一條友踢

最後一季好撚獨食，而且支那球員身體對抗已經唔輸比佢

第一季未適應到

第二季開始同冇女、奧斯卡產生化學反應，而且佢身形超屈，韓國外援洪正好曾經比佢用身形羞辱。

10後？

你不如話佢老左 爆炸力冇咁好算啦
支那人身體對抗得啖笑
亞洲杯輸到仆晒係度

Individual
J2 League Top scorer: 2007
SJPF Player of the Month: February 2009, September 2010, October 2010, December 2010, January 2011, April 2012 (record)
Primeira Liga Breakthrough Player of the Year: 2008–09
Primeira Liga Top scorer: 2010–11
Primeira Liga Player of the Year: 2010–11, 2011–12
O Jogo Team of the Year: 2012
Russian Premier League Best Right Winger: 2012–13,2013–14
Russian Premier League Player of the Month: September 2013
Russian Premier League Top Scorer: 2014–15 (15 goals)
Footballer of the Year in Russia (Sport-Express): 2015
Footballer of the Year in Russia (Futbol): 2015
UEFA Champions League Team of the Group Stage: 2015
Chinese Super League Team of the Year: 2017, 2018

二線聯賽神射手又做過POTY又拎過
攞埋聯賽冠軍
爽

唔夠丹占勁

應該係佢老左

我記得佢世界盃對智利嗰場其實踢得唔算廢
但覺得佢基本功其實都算差
個人有啲頓

當年奧運亞軍 佢搶鏡過尼馬

有冇咁誇
淨係記得奧斯卡踢奧運幾勁

靠佢破蛋 成日見到佢參與進攻

不過佢超齡

笑左

C朗好似仲大隻過佢

我記得歐聯對多蒙特有一球遠射勁靚
轉身推幾步一腳轟出去

係好撚屈 屌女屌到同前妻個侄女結婚

以前玩fifa好中意用蘇沙

呢球好有印象
就係因為呢啲入波以前覺得佢踢得起大球會

以前有條友叫查度，喺葡超入好撚多波

唔記得咗打FM都係咁用佢拎葡超冠軍

成個生涯都係為金錢而戰

馬仔勁啲

佢同狼隊adama比邊個勁啲

踢國家隊好廢

2014世界盃
侯克＋費特

之前狼隊想簽佢

佢踢英超=查奧爾

佢好彩成個生涯就係踢d二三線聯賽
加埋改左個好名d人一定記得佢

做左辛尼特legend

咁嘅身形同射門夠料踢英超中游有餘

joelinton？

睇翻wiki，原來佢已經返咗巴甲

一早知自己唔係一線料，高度有限不如搵多啲錢好過

諗起杜奧巴撞到個支那人飛起同骨折

其實佢踢辛尼特最尾果一兩季已經好撚廢
可能係自己聯賽還好 出去踢歐洲賽完全冇料到 (不過有年歐聯分組賽成組都垃圾 晉到級)
不過佢識揀 去中超又可以屈人機又搵琴大把錢

寧為雞口

77，76，76球踢3隊既數據差唔多完全相若

洪正好好廢姐
金正權勁好多

去保頓都踢唔抬

唔追榮耀嚟講
佢都算世界第一

呢個睇球王片又係世界級
不過係意乙球王

奧運時在英國睇過現場

條友真係好大波

二線料但搵大把錢

adama 扭波勁到pk 好難比

鬼超無錢
限年薪不得超過300萬歐元喎
仲唔快啲走咩

Adama今季聯賽0g0a
扭得勁過細哨都冇用

adama今季聯賽精華係搽油

其實佢岩岩岀來我好期待佢發展
大隻 速度 重炮 仲有腳法
賺錢來講佢係成功
但成就上我覺得好可惜
我覺得佢實力條件上可以爭金球

佢射術好好多

足球智商唔夠

爭金球過份咗少少
踢到意甲法甲已經好好

真心覺得佢岀山時好勁 完美條件

笑埋右

佢出山喺巴西踢唔掂先去日本
出名就波圖
不過佢冇右腳 踢法又單調 睇就過癮

老老實實
踢呢啲二線聯賽山寨王仲多踢歐聯嘅機會
辛尼特 波圖 國內競爭大極都好難跌出去頭三

好過你去咩西維爾呀 熱刺呀 打生打死都未必有得踢歐洲賽

我最buy佢真係當係職業咁搵錢, 唔係度講乜柒理想

佢搵錢行先姐 知自己能力上極 又唔求d咩名利
正常人都搵間人工高又做得輕鬆嘅公司

話說狼隊真係想簽佢，只係搞唔到工作證所以算數

係有自知之明
唔會去大球會搏

佢都有少少恨錢先搞成而家咁
仲有含大嗰件泰利斯卡
有土超唔踢走去踢假超

而家踢到成個傻仔咁

俄超歷史最佳外援

土超勁極咪踢下歐聯分組賽 去中國賺得仲多啦 實力上又唔係頂級

點睇登巴巴

條撚樣害死謝隊

btw候克食左佢前妻侄女佢前妻仲要當佢侄女親生女

佢選擇踢英超既話可能就普通中下遊正選
搵十萬八萬鎊周薪
但佢踢支那講緊全世界頭十足球員人工

泰利斯卡前幾季踢到識飛

條能樣雖然好貪錢 但佢真係好勤力操肌肉

踢日職應該成日睇av食架妹
而直接將av搬落現實生活

好似窮國家嘅都係咁 冇錢真係咪講理想
你去豪門打後備份人工低過去二線做球皇好多
仲踢得辛苦咁多 一爭輸再走去d中游波 人工又可能會跌
你睇保連奴都係 無啦啦打一年巴塞入埋國家隊
明明仲有貨交 都照返去支超做山寨王
Oscar係車仔都唔係差又後生都照去支超搵金
反正人工一樣出得咁高 又穩定 點解要去搏命
輕輕鬆鬆搵錢返去養家拎去玩下唔好

對抗性不嬲好睇對手
同得廢柴踢得多
自然會同化

幫佢改呢個名既人勁d

以前年年都傳車仔簽佢
最後去左俄超

貪錢都可以有職業操守嘅
場場都嚟一兩腳遠射
成粒波一嘢轟出去

我記得去辛尼特係全球最高薪
或者有頭十
但我搵唔返啲新聞

係個傻閪跑埋去撞鳩杜奧巴 點知成個人彈撚開咗

起碼唔係hea踢

下點解我成日開j2台睇無見過佢

對得住佢個名

無限接近加盟車仔

呢點普遍巴西人好過啲非洲力架
可能貪錢之餘，又真係熱愛足球

英超都無乜邊個頂得住杜奧巴

叫名條撚樣算係天才 如果佢叫番Givanildo應該冇人記得 分分鐘冇咁大名氣去唔到中超

咁我口誤 佢係波圖我先識佢

似弱化版阿祖安奴

第一季囉，啱啱呢年亞冠超級大傻仔

極對

他知道 hulk是沒有用的

有冇可能呀對抗到

條友最後一年下滑得好勁

佢踢世界杯好撚廢
扭波扭唔過人，又死左腳

嗰時利記開價傾唔掂揀左去中超

查狗識閪踢波咩

上年明明好撚勁今年食晒屎咁款

占美尼斯Carry佢

佢係踢j2先仲攞埋神射手，之後彈起去踢大球會

係味巴西人？踢過德甲？

成個蝗超解散咁滯，就尼

巴西人，冇踢過德甲

葡超場均入超過一球

保連奴又係cls生涯 係熱刺踢到成個大水貨咁先去中超 去到中超踢返起仲可以返番巴賽 仲要兩次

140張黃

熱刺>恆大>巴塞>恆大

條撚樣搽完油0g0a

伊雲斯好似ko過佢

有份畀德國炒7-1

咁能廢都比人吹奏

穿心腿

當年吹到1億轉會去4大聯賽
點知就去左俄超

遠射入利狗

唔係喎 當時奧斯卡係踢得唔好 D人仲話轟買錯水貨

搵唔番段片想回味一下

支那癲嘅位係唔係撞開你 係踢傷你

佢本身都唔係叫Hulk

點解有依個名咁趣緻

巴西佬個名太長好似會自己改名

Hulk, born Givanildo Vieira de Souza, has said he got the nickname as a child because he loved comic book characters and his father started calling him Hulk when he played at youth level.

你講個個應該係特斯拉

同 kaka pele 一樣
都係用花名黎做 icon

梗係屈機啦
同老婆一齊耐左 就食埋佢個侄女
最尾仲要結埋婚

推離身到仆街

即係同阿古路一樣

佢踢波好撚冇腦 唔會上到大場面

冇腦係死症

咁adama速度快好多

兩個都有

係喎，以為泰利斯卡=特斯拉
我錯

認真 以佢呢副肉體 使撚有腦咩 國王99 shooting power同你講道理?

再講 佢點冇腦先? 定係你印象派覺得佢暴力霸氣硬ban足球就等於冇腦?

踢波為搵錢

條片假

哎喲哎喲哎喲

記得佢咁大隻咁有力量, 但偏偏係打翼鋒唔識打中鋒

但保連奴係不嬲都入開國家隊就算踢中超嗰期都係
無啦啦去巴塞踢一季係幾神奇

淨係佢長青過阿祖安奴呢點已經爭好遠
阿祖安奴比盡得兩三年喺世界係頂級水平其餘時間連Hulk呢啲二線球員都比唔上

你睇佢去保頓都三張野
同埋佢之後就係不停去唔同球會踢幾場又轉會借來借去 擺明就借啲意公費旅行當working holiday
足跡遍佈意大利阿根廷希臘澳洲保加利亞 中間又喺巴西穿州過省